有冇人身邊啲fd溝大陸妹

人在外國，
有時翻到香港都會約下朋友聚下咁啦

聚會時都會問下大家近況
有啲fd同緊大陸妹拍拖，溝通轉哂用微信，打字仲要用拼音
佢話拼音自己學嘅，打簡體方便

有啲上年連女朋友都未有，
今年就同大陸妹結左婚仲生埋b

之前明明話唔中意中国乜乜乜
而家個個都話大陸有咩唔好，我地都流緊中国人嘅血
聽到都打哂震

點解會變成咁...定係有問題嗰個係我
認同唔到佢地，但又唔想冇左幾個朋友
好sad

睇開d啦
香港而家d70後咪又係大陸落黎
純種香港人基本上就係港島果班藍血

因為香港男人係垃圾之最
為屌閪出賣香港
有閪屌乜撚都唔理
引入大量支那雞污染香港

平時口口聲聲話為香港
背地裏就娶支那雞
睇連登班狗就知 睇倚天睇到腦都冇埋
香港男人正一食屎狗

因為冇港女做雞姐

冇閪屌駛死咩
要娶都咪撚娶支那雞啦

港島班支那人收皮啦
我地原住民都未出聲

有 唔知講咩好 但佢個人決定我都阻止唔到
可能佢本身對中國唔反感掛

賭王d仔都係媾大陸妹。
一定有d野係港女無，而大陸妹有。
講無用，你接觸下就知。
尤其係上面唔小中產女。

熱巴比你屌你咪又去馬

講就清高

楊丞林咪又係比年少有為征服

呢個笑話好笑

連登仔：

溝大陸妹仆街啦(但熱巴，倪晨曦個啲唔計)

講真真係唔會
由心而發討厭中國人嗰種氣息

工作上有接觸大陸人(男女都有)
學歷低嘅諗野狹窄工作懶散
學歷高嘅諗野就靈活啲，但只睇短期利益，而且邏輯奇怪
可能教育唔同，思考永遠平行線，溝通唔到。

以上講嘅大陸人都係出身於中産

重點係D 大陸人個個有種「天朝大國」既心態
可能比中共洗左腦

佢地覺得中國好強大, 可以取代美國成為世界一哥
如果無中國支持, 香港經濟會玩完
然後香港人 反蝗, 佢地又認為香港人忘恩負義, 收左中國錢, 反中國人
好撚煩

完全同香港人兩個價值權

吃不到的葡萄是酸的。
大陸妹而家都難溝（好樣少少果d）
之前一孩政策，大陸男多女少，女在大陸好搶手
相反香港公屋企，撚會睇得上眼，你發下夢好啦

大陸人又咩氣色呀，唔好講到自己多清高，睇唔起其他人的人，我唔覺得有幾高尚。

大陆妹身材屌打港女

係外國會屌下大陸妹唔會拍拖
香港就一定唔會

我工作上都接觸好多大陸人，正如你所講佢地做野係好是但，價值觀同香港人好唔同，我覺得都係環境成長所致，大陸以前環境比香港差幾百倍，用第三世界黎形容都唔過份。但係我覺得大陸人反而無香港人咁做作，果種賴係醒，串柒柒的情格，真係香港人獨有。窮的大陸妹就更唔會有咩公主病。反而有錢的大陸人就真係好黑人憎，完全不可一世。所以有時睇到比自己差的，就唔好睇唔起人。

錯撚哂...真正正宗香港人就係新界原住民

港島初代幾乎係冇人...後來係鬼佬多

我都覺得香港人好仆街
又麻煩又要面子又串柒柒
但我識嘅窮嘅港女又冇乜公主病
(可能因為冇工人湊大天生天養)

入翻正題
大陸人未必個個差，
可能我對伴侶要求係能夠互相理解（包括政治理念）
所以我先會著重思考同溝通黎講

冇話香港人好祟高，所以一定要同翻香港人結婚
只係我啲朋友
心態喺幾年內由唔中意中国 變到個個吹捧中国
搞到我一時之間接受唔到姐

所以話中共啲策略OK架

其實每個地方的人都會有唔同，好多時都係自己單方面感覺，無謂執著於這些。就好似我話香港人串柒柒，其實都係我自已感覺，邊有一定的。

中出即飛過兩三個

警世post
其實大陸妹覺得生仔同中出係好小事，食生菜咁食

睇下d港女d臭西性格先

大陸好勁 係咁依派啲大陸妹落黎就塞住香港男人把口

咪當個個都係你咁啦 精蟲上腦
唔係咩都以女行先架死毒撚

港女唔受溝自然溝大陸女仔啦

唔怪得佢地bo

大陸女愈黎愈高質

喺外國少d選擇吖嘛
有幾個女仔朋友喺外國嫁咗大陸人

屌過大陸妹返唔到轉頭
尤其係早年東莞
幾舊水屌到幼幼
有前有後飲完野就上房
屌撚完休息下再屌
屌到攰就瞓
瞓醒又屌多獲
可惜美好的事只能回味

男人的夢想

睇下d港男垃圾廢柴性格先

其實真係唔洗吓吓港女港女
港女就算再臭西你係咪可以溝吓日本妹韓國妹台灣妹呀？再唔係越南妹泰國妹星加玻得唔得？？？

賭王三四房要淪落到溝支那雞係因為佢哋知道嚟緊只有融入中國先唔會比人批鬥，你估佢哋娶嗰啲真係北菇雞嚟？全部唔係名模就哈佛仔
再睇佢哋個個鬼妹又食過明星又食過，玩完就要顧好家業㗎啦，呢個係佢哋責任。

所以話大陸只要開番東莞就無人會反送中條例

Iphone 直接就轉到簡體字啦，你個fd走去學拼音咁on9

而且打繁體字俾佢地睇唔好咩，起碼你會揀到個願意就你學識睇繁體嘅女人

屌唔緊要呀，咪屌大人哋個肚同唔好娶返嚟就得

鬼妹身材屌打埋所有亞洲人添啦，你唔去溝？

身邊都有幾個
仲要好撚自豪
話大陸啲女人好溫柔
我屌⋯
番大陸啦唉

唔覺得好大問題
認識幾個思想幾獨立

中意睇王家衛，聽張國榮
睇東野圭吾
唔飲喜茶，唔睇咩禧攻略
都比較容易開心同易滿足

其實好睇本身個女仔屋企同埋佢地個教育程度，佢地都知出面個世界點睇中國，無咩話中國一定係最好

倚天唔係香港人(金庸）作架咩
雖然套劇係大陸拍

有，去到海外留學都要溝大陸妹

當大劣妹係飛機杯就差唔多

手快快正評左睇漏最後一句。。。。

我遇到果d可能係高學歷既都係低學歷咁喎

大陸女比港女真係高質d無計

大陸妹高質過港女係事實, 無理由唔揀好女人

啲高學歷大陸人真係。。邏輯奇怪 又自以為是
永遠係同一個平行時空咁
不過而家大陸人普遍學歷高 死讀書 為左黎香港落地生根

唔好話男媾支那妹 仲有女嫁支那仔
識香港女人嫁支那佬 大肚就返香港生
大果個準備黎香港讀小學 仲話自己要同個仔分隔兩地好可憐
依家仲要安排支那仔同我好朋友相睇

港女好得去邊

你話你溝鬼妹同架妹就話姐
死港女賓穎有幾好呀

唔明白樓主憑乜睇唔起大陸女仔
講真大把大陸女仔又靚又有文化有家底
而且又唔勢利
識煮飯識顧及人感受又專一
成日拿呢啲話題搏回應
好on9咯

有幾個 都係返開大陸叫雞個班

支那陰道你以為咁易擋

外國幾多人中伏永不超生，要終生奶刁總屎眼

法官大人

留精不留情。屌完就算

純種香港人係鐘樹根果d

好簡單，無野食屎都要食啦

有咩問題 大陸女人靚咁多

返地勤
成日都見到啲揸香港護照既男 拖條中國護照既女人去旅行

咪咁多幻想

嗰個階層食嘅大陸妹，係政治婚姻，關乎家業爭產仲有盤生意。你估係垃圾港男娶嗰啲娘家大陸有層樓就叫中產呀？

講真，大陸妹性格完全屌打港女啦，有樣有身材
港女?你睇下連登綠帽post，真係不了

有溝歐洲大陸同美洲大陸既女

中同聚會，有兩個都話同個大陸妹拍緊拖，有個仲求埋婚添

我個fd又係
媾個大陸妹真係on99的

港女真係垃圾之最 大陸妹、架妹都拍過，港女最難頂，扮晒野

支那妹一定屌下就算
之前識左個支那學生妹成撚日叫我買野比佢，真係當正自己係雞咁

其實外國都唔小港男溝大陸妹
只係佢地同化到成個土豪咁你睇唔出

收皮喇，自己溝唔到話難溝

喺香港溝到咪唔駛上大陸囉, So Simple

最先賣港果d係港女
夾埋鬼仔起老蘭玩港男
港女一樣迷延禧攻略啦
均真d啦

平心而論
支那妹真係又靚又正嘅
有啲仲對你好撚好又尊重你(係外國讀書又有錢嗰啲
咁應該嗰啲就唔會呃鳩你啲咩(應該係
唔洗屌我
利申:
條女係港女

純正香港人，應該係鄉委會班PK

冇話睇唔起
詳情可以睇翻我上面嘅回覆

講真香港勢利港女係多
但唔代表香港有文化有家底又識煮野食嘅女仔少
識唔識到，睇翻自己個圈子架姐

其實你唔覆個po會沉
多謝哂你幫我推

同埋呢度係香港，提提你username最好轉翻繁體

比樣大陸妹可能會輸 不過比性格同心地一定完勝港女

大陸妹心地差
港女性格閪

咁證明你識個d應該都唔係太有錢 真係有少少錢個堆子女係好有教養 學識 談吐 眼界可以講話係好好 諗野都唔會話狹窄 中共有d野其實佢地一早心知肚明 不過大勢所趨姐 其實講真我係大陸出生係一個周圍全部人都講愛國ge環境下面成長 我覺得自己唔會比佢地做得更好 應該屌打宜家香港班所謂大學生

同個靚嘅拍下拖ok嘅，但一諗要同佢結婚生仔真係會卻步/甚至好驚…

咯

留撚左底啦大陸仔

柒頭先媾唔到本地，
媾有錢靚嘅中國妹另計

連登真係畀網軍入侵得好勁

十年後再約佢哋，應該有一半離咗婚

圍村撚先係純正香港人

真真正正香港人係馬灣原始香港人

港女性格閪身材平樣又差，係男人都識揀

唔係話大陸妹無好人，但好嘅只係佔少數，或者出現係家境富裕嘅女仔身上

你自己國字都打簡體啵

屌你老母支那狗 全家死未

佢識尊重自己獨有文化就唔會食大陸西啦

緣份已盡唔啱青勞無謂再見

金庸大陸人黎

係，我絕對同意，大陸妹係最好
你躝返上去娶返三妻四妾咪撚再返香港
我就無你咁好命，唯有響香港硬食港女

當你見到香港15x高，普通樣，細佬女身形，都可以係女神，俾人話係靚女黎點會冇拖就知
好心上去上面啲酒吧見下啦死港女，繼續隻眼生係額頭到

真 見撚到都無胃口

唔反對， 但請試下冇錢俾叫佢同你一齊挨窮，同一齊留係大陸住試真情（請勿來港）

直頭屌屌聲啦，港男都有一段時間俾佢地呃撚左以為自已真係咁差，醒覺之後咪去溝啲高質
醒下啦死港女，對腳粗到節瓜咁都可以當上菜，睇下啲新移民人妻咩質素先啦
LKF班真高質食洋腸都唔同你港男打飛機，咪去第二到搵食

市場經濟。
冇得揀時會揀啲自己揀得起的

依家資訊發達， 交通又方便， 唔少fd 都去溝大陸/ 泰國/ 台灣/ 日本/ 越南妹， 洗咩受班垃圾港女氣！ 反正班港女都睇港男唔上眼諗住食洋腸， 依家各有各玩，港女唔洗諗住可以再勞役港男

點廢柴法？
港女即係女人憑咩咁多gey guts

咁你去日本記得講日語wor
真係唔明自我優越感邊度嚟

岩啊巴打，我有中同溝白靜既泰國妹好撚大波，越南又正，大陸就近好多
台灣都有整兩岸三地日本女友圖，港女都係西面最出名
成日話人地貪你身份證，咪同港女有樓先結婚有樓有高潮一樣
仲有人地後生就去深圳打工，自已住獨立好多

唔好意思 我係女仔

港女搵男朋友要求： 靚靚仔仔 要高 有小小錢 專一 孝順 上進心 高學歷 最好外國讀過書
港女條件： 唔想反工 搵份pt hea下 食小餐飯都要買名牌 冇乜學歷 又冇進修

無素質嘅人先成日問候人全家
成日話大陸點點點
係嘅 網絡講嘢唔使負責嘅
無質素

但係支那人一定要俾我哋香港人歧視喎

鄙視佢哋班支那香港人

Good Point

樓主叫我？

巴打溝到再放張相上黎畀大家葡萄吓先啦

冇圖好難討論落去

鐘意見到大陸妹多過閪面港女

佢地冇講錯，反而最憎班溝埋啲閪面公主病港女嘅狗公，做奴隸仲要笑，個樣好似狗，完全睇唔起佢地

有冇歧視批鬥你班朋友？

鬼佬係高級人種點同

班打手開post=所有連登仔

100個大陸妹有1個好少少，都屌打全港港女數目啦吓話，仲要計埋好嘅香港女仔十個都冇一個，條數你識唔撚識計？

人地議事論事，巴打咩事起晒鋼，你有理有據可以說服大家，你依家成隻瘋狗咁以為大家會當你啱晒

之但係佢唔係香港明報老闆咩？
倚天都係明報連載
我記我呀巴話以前中國仲要禁金庸

邊種大陸妹先？如果係出黎撈果隻就....

咪係，

唔洗講嘢，連登仔眼中：全部女人都係雞

如果溝大陸妹但唔喺香港生活就冇問題啦

連登班地底泥好難接觸到高質少少嗰一類大陸妹，所以唯有盲反，等大家一齊打飛機渡日

好撚同意 佢地未接觸過好既高質既所以屌9人搵大陸妹
大撚把大陸妹係香港讀完書 master 畢業 係香港做野 而且受過家庭培養 文化修養好過班港女多多聲 只係班連登仔廢未接觸過 只能搵港女埋單

其實上一代先娶得最多支那人公屋有一半都係，半山果堆又係，反而得中產少大陸女人

只係近年返支，D 傻仔敏感覺得個個都娶大陸女人
但去過十幾個婚禮都係兩個香港人結婚

但係港女唔撚掂...

冇計啦， d港女， 嫁曬d新移民， 大陸佬。
其他嫁唔到俾大陸佬果d , 又吊高黎賣，咁唔通叫d港男等死咩。

偽文青標準喜好

話人冇質素先問候人全家
咁你開口埋口話人on9咁叫咩？

我嘅立場上面講得好清楚
佢地搵完大陸妹之後性格變哂奶共 我係sad呢點
冇直接攻擊過大陸妹

Btw我去日本真係講「日文」
點解去人地地方要講人地陌生嘅語言？

聚唔倒老婆洗死？
冇閪屌洗死？

每日排隊飲喜茶
每晚準時睇倚天
得閒又碌下有乜好淘
港豬

老實講
最先賣港既係上一代d男人走上大陸包二奶
港女落老蘭都只係呢代先開始

你google一下先 如果大陸出世搬黎香港都計香港人 咁新移民都計香港人ok?

你要咁計 有排這溯啦
港女迷大陸程度明明犀利過港男
延禧攻略 喜茶 斗音 海底撈
都係港女至愛黎
依家又入港男數
港男就是原罪

講到香港人高級d真係好好笑

利申原居民

呢d咁既諗法真係on9
麻煩擴闊下眼界
鬼佬一樣有white trash
咁樣自眨身價
我諗你現實都係loser黎

幾trash都高級過亞洲人啦
Loser? 起咗我底未

班連登女一樣
眼界停留起班地盤三工娶既大陸婆
上面高質既真係超港女班太多
佢地生活圈子接觸唔到
淨係見到班大陸婆
井底蛙